毓民又收恐嚇信

鳩達FB:
小弟今日（2017年11月22日，下午三點），收到黃毓民先生的whatsapp，傳來兩張圖片(影片顯示其中一張)，黃毓民先生傳來留言訊息：
「我收呢D恐嚇信，全部都同你有關嘅，唔係你叫人做都好，都係同你有關！」
？？？？？？
我唔知道呢D信閣下如何得到，但正如黃毓民先生所講，唔係我做或叫人做，又點可能同我有關？
明明過去一年，係閣下不斷攻擊滋擾熱血時報、鄭松泰、陳雲。自從閣下公開表明「從來不支持永續基本法」，否定過去陣營理念，往後就不斷於閣下節目攻擊批鬥舊日政治陣營。
我不曉得有什麼誘因，致使閣下脫離陣營，但在這件事上，發動攻擊的閣下卻以受害者自居，實在令人費解。
另外，請不要再老屈我地滋擾你家人，閣下於節目侮辱我太太，你辱罵佢做「賊婆」，我地都忍過去了，閣下不要再戾橫折曲，我們已經心滿意足。
如果閣下真的收到恐嚇信件，請盡快報警。

"明明過去一年，係閣下不斷攻擊滋擾熱血時報、鄭松泰、陳雲。" <<<<< 如果閣下真的收到不斷攻擊滋擾，請盡快報警。

爽呀，又狗咬狗

永續基本法只係口號, 幾時變左做理念

黃洋達！交人！

依家就係要用永續基本法騎劫全民制憲

永續基本法，保住你層樓

今時今日重夠膽著熱狗衫唔怕俾人笑

係就show張對話記錄圖出黎，咪撚9up

有一種劇毒感覺。

痴撚線，人地私下whatsapp你唔公開講就係想俾面你，係都要on99自爆

毓民都已經廢時係節目屌佢地,班垃圾又想激到毓民屌佢地幫毓民谷收視

毓民係節目屌親佢地閒閒地都幾萬人睇

自導自演？

期待 關公 有帽衛衣

圖都無堅定流都未知

鳩達幫毓民報警

熱狗無㗎啦，年宵都要㨂去旺角搞，如果仲可以捱到書展都真係靠神跡

佢係咁縮成本應該有排捱
等緊一個民綷機會大反擊

到時又有新血唔知頭唔知路課金
多咗觀眾又會多廣告收入
跟住又有錢攪散本土

將私人whatsapp公諸如世嚟公審；似足當年老毛公開彭德懷份萬言書嚟上綱上線開展鬥爭

蝗上話毓民辱罵佢老婆做「賊婆」
但係佢自己都侮辱過唔少人啦

講開又講，以前黃洋達出走人力都係「反轉豬肚就係屎」，一反面就屌到舊東主仆街
依家同黃毓民反面就懶係義正辭嚴，「小弟」前「先生」後，一副受害者模樣搏同情，真係兩面三刀嘅典範
如果覺得道理真係喺自己果邊嘅咪屌返毓民轉頭囉

黃洋達根本想小事化大，私下WhatsApp 通知你俾單據計清欠款算俾足面子。

其次再收到恐嚇信叫你收手，唔好再玩小學雞伎倆，點知你公諸於世，連下台階都唔要。

而家你只有鞏固到熱狗圍爐死忠，熱血時報無新水魚搵笨，離倒閉日子不遠。

鳩達死唔斷氣
我諗熱狗情況比大家想像差
由萬人圍屌
到書展蝕到空虛
到不斷開項目cap水
到冇外人理既圍爐台慶

拿，我而家話你聽呀，

黃洋達你呢個賤人呢，一定係仆街之中既仆街！